2024 B-DATE
年 I-DATE
6 B-DATE
月 I-DATE
， O
汉坤 B-ORG
北京 I-ORG
办公室 I-ORG
的 O
王瑾 B-PER
和 O
吴楷莹 B-PER
发布 O
了 O
《 B-LAW
履行 I-LAW
持续 I-LAW
义务 I-LAW
： I-LAW
主要 I-LAW
证券 I-LAW
交易所 I-LAW
上市 I-LAW
公司 I-LAW
手册 I-LAW
》 I-LAW
。 O

中国 B-REG
证监会 I-REG
规定 O
， O
A B-SEC
股 I-SEC
上市 O
公司 O
需 O
在 O
会计 O
年度 O
结束 O
后 O
四 O
个 O
月 O
内 O
披露 O
年度 O
报告 O
， O
逾期 O
可能 O
面临 O
退市 B-RISK
风险 I-RISK
。 O

上海 B-SEC
证券 I-SEC
交易所 I-SEC
要求 O
， O
主板 O
上市 O
公司 O
净利润 O
为 O
负值 O
时 O
， O
需 O
在 O
1 O
个月 O
内 O
发布 O
业绩 O
预告 O
。 O

汉坤 B-ORG
香港 I-ORG
办公室 I-ORG
的 O
李涛 B-PER
和 O
邝秉勋 B-PER
负责 O
港股 O
相关 O
合规 O
业务 O
， O
涉及 O
《 B-LAW
香港 I-LAW
上市 I-LAW
规则 I-LAW
》 I-LAW
的 O
解读 O
。 O

美国 B-REG
SEC I-REG
要求 O
， O
中概股 O
公司 O
需 O
通过 O
6 B-LAW
-K I-LAW
表格 I-LAW
披露 O
重大 O
关联 O
交易 O
， O
金额 O
超 O
300 B-MONEY
万元 I-MONEY
需 O
提交 O
股东大会 O
审议 O
。 O

2023 B-DATE
年 I-DATE
12 B-DATE
月 I-DATE
29 B-DATE
日 I-DATE
公布 O
的 O
新 O
《 B-LAW
中华人民共和国 I-LAW
公司法 I-LAW
》 I-LAW
， O
将于 O
2024 B-DATE
年 I-DATE
7 B-DATE
月 I-DATE
1 B-DATE
日 I-DATE
生效 O
。 O

新加坡 B-SEC
交易所 I-SEC
规定 O
， O
主板 O
上市 O
公司 O
年度 O
报告 O
需 O
在 O
财务 O
年度 O
结束 O
后 O
60 O
天 O
内 O
披露 O
， O
逾期 O
可能 O
面临 O
250 B-MONEY
万 I-MONEY
新币 I-MONEY
罚款 O
。 O

汉坤 B-ORG
上海 I-ORG
办公室 I-ORG
的 O
吴晓雪 B-PER
指出 O
， O
科创板 O
上市 O
公司 O
净利润 O
变动 O
超 O
50% O
时 O
， O
需 O
披露 O
业绩 O
预告 O
， O
避免 O
合规 B-RISK
风险 I-RISK
。 O

《 B-LAW
外国公司问责法案 I-LAW
》 I-LAW
（ O
HFCAA B-LAW
） O
是 O
美国 O
针对 O
中概股 O
公司 O
的 O
重要 O
监管 O
政策 O
， O
涉及 O
PCAOB B-ORG
的 O
审计 O
监督 O
。 O

香港 B-SEC
联交所 I-SEC
要求 O
， O
上市公司 O
重大 O
交易 O
金额 O
超 O
50% O
净资产 O
时 O
， O
需 O
提交 O
股东 O
大会 O
批准 O
， O
并 O
披露 O
审计 O
报告 O
。 O

中国 B-REG
证监会 I-REG
明确 O
， O
A股 O
上市公司 O
对外 O
担保 O
金额 O
超 O
3 B-MONEY
亿元 I-MONEY
时 O
， O
需 O
经 O
董事会 O
三分之二 O
以上 O
同意 O
。 O

汉坤 B-ORG
新加坡 I-ORG
办公室 I-ORG
的 O
于岚 B-PER
和 O
张宇运 B-PER
提供 O
新加坡 O
上市 O
合规 O
咨询 O
， O
涵盖 O
《 B-LAW
新加坡 I-LAW
证券及期货法 I-LAW
》 I-LAW
相关 O
要求 O
。 O

纳斯达克 B-SEC
规定 O
， O
外国 O
私人 O
发行人 O
需 O
在 O
财务 O
年度 O
结束 O
后 O
4 O
个月 O
内 O
提交 O
20 B-LAW
-F I-LAW
表格 I-LAW
。 O

A股 O
上市公司 O
关联 O
交易 O
金额 O
超 O
300 B-MONEY
万元 I-MONEY
且 O
占 O
净资产 O
0.5% O
以上 O
时 O
， O
需 O
及时 O
披露 O
， O
避免 O
内幕 O
交易 B-RISK
风险 I-RISK
。 O

上海 B-SEC
证券 I-SEC
交易所 I-SEC
科创板 O
要求 O
， O
上市 O
公司 O
营业 O
收入 O
低于 O
1 B-MONEY
亿元 I-MONEY
时 O
， O
需 O
发布 O
业绩 O
预告 O
。 O

美国 B-SEC
纽交所 I-SEC
规定 O
， O
上市公司 O
未 O
按期 O
披露 O
年度 O
报告 O
的 O
， O
可能 O
被 O
停牌 O
， O
面临 O
退市 B-RISK
风险 I-RISK
。 O

《 B-LAW
美国 I-LAW
证券交易法 I-LAW
》 I-LAW
10b O
- O
5 O
规则 O
禁止 O
基于 O
重大 O
非公开 O
信息 O
的 O
内幕 O
交易 O
。 O

汉坤 B-ORG
北京 I-ORG
办公室 I-ORG
的 O
王瑾 B-PER
强调 O
， O
上市公司 O
董监高 O
离职 O
后 O
半年 O
内 O
不得 O
减持 O
股份 O
， O
否则 O
触及 O
合规 B-RISK
风险 I-RISK
。 O

深圳 B-SEC
证券 I-SEC
交易所 I-SEC
创业板 O
要求 O
， O
上市 O
公司 O
担保 O
金额 O
超 O
5000 B-MONEY
万元 I-MONEY
时 O
， O
需 O
提交 O
股东大会 O
审议 O
。 O

香港 B-REG
证监会 I-REG
监管 O
香港 B-SEC
联交所 I-SEC
的 O
上市 O
公司 O
， O
要求 O
内幕 O
消息 O
需 O
及时 O
披露 O
， O
避免 O
市场 B-RISK
风险 I-RISK
。 O
